# Wiki Online Operated by MQD

\


Definition -Tiếng Slovak\*

\*Ràng buộc

Tiếng việt\*

\*Ràng buộc

Mô tả

Có thể bỏ trống

Chủ đề

Người thêm

Không thể sửa.[đăng nhập](broken-reference)

***

**Chúng tôi sẽ kiểm tra trùng lập dữ liệu \[Tiếng Slovak - Definition\*]**

**Hãy chọn chủ đề đề dễ phân loại.**

**Hãy **[**đăng nhập**](broken-reference)** để lưu tên người đã thêm dữ liệu.**
